而家喺香港重點買到樓？ 想移民去澳洲

話說小弟早兩日上網睇吓而家香港啲樓價，一千尺嘅樓首期要一千幾百萬，問心果句真係買唔起

屋企人叫我讀埋個大學，做多一兩年野就過去澳洲，有無巴絲打都有考慮過移民？

有能力就去